{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/september-busan1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "초읍 카라트호텔 KARAT Hotel"
    },
    "text": "草邑カラットホテルのKARAT Hotelは釜山に位置しており、エアコンと無料Wi-Fiが完備された客室を提供しています。 宿は釜山アジアード競技場から18分の距離に位置し、社稷野球場からは2.4km、西面駅からは3kmの距離にあります。 また、宿泊施設ではバレーパーキング(代行駐車)や手荷物預かり所などの便益施設も提供しています。 草邑カラットホテルKARAT Hotelでは、チャンと釜山駅などの名所が8.3kmの距離に位置しています。 宿から一番近い空港は金海国際空港で、約15kmの距離にあります。 また、ホテルは釜山の中心部から2.6kmの距離にあり、移動距離は実際に異なる場合があります。 ダブルルームツインとダブルルームのチェックイン時間は12:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カラットホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "カラットホテルは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カラットホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カラットホテルの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "カラットホテルから釜山アジアード競技場までの距離は何分ですか？",
            "answer": "カラットホテルから釜山アジアード競技場までは18分の距離です。"
        },
        {
            "question": "カラットホテルから社稷野球場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "カラットホテルから社稷野球場までは2.4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "カラットホテルから西面駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "カラットホテルから西面駅までは3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "カラットホテルからチャンや釜山駅などの名所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カラットホテルからチャンや釜山駅などの名所までは8.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "カラットホテルから最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カラットホテルから最寄りの空港である金海国際空港までは約15kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "カラットホテルは釜山の中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "カラットホテルは釜山の中心部から2.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダブルルームツインとダブルルームのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ダブルルームツインとダブルルームのチェックイン時間は12:00からです。"
        },
        {
            "question": "ダブルルームツインとダブルルームのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ダブルルームツインとダブルルームのチェックアウト時間は12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 449
    }
}